有無義工組成人鏈抵擋山竹

廢撚到想笑